iphone 被hack Id？勁不安

岩岩見到iPhone傳黎兩個通知 話我喺南京市登陸apple id 屌我一直係香港 屌點撚樣係南京 勁不安 有冇人都係咁

我無野講

即刻改password先啦

改左 cls

check下所有email登入記錄
開雙重認證
改密碼

push

推

係icloud有登入過既裝置 可以del哂佢

iphone都hack到?

有冇可能係亂用wifi？

我無嘢講

肯定冇 呢排都用自己數據

改password再 enable two steps authentication

屌你 唔係

俾人撞apple id，你id pw俾人知道咗？

唸起南京大屠殺

我一直都有較

我都唔知 冇人知我id

我無野講 iphone都唔安全

無佢你死撚咗喇

應該係
早幾日restore iphone, 要reconfirm apple id from other device. 揀左ipad 時就會係apple server send 個msg 去ipad, 就係呢個框框。但果時位置係mid level. 之後有個4位數字passcode, 入返就confirm 到apple id.

唔係啊屌

我冇restore過iphone喎

唔會係南京喎

same as u
一樣係今日
已format電腦+改pw

你又係？ 係咪又係南京 屌

CLS

係
一樣
4pm上下

你地check下係咩裝置登入

我check哂yahoo/google/fb
冇特別login

只可以format之後，所有fb全改

利申，用iphone+ipad
destop 用win7

剛剛format上win10(正版)+改所有pw

一陣上appleid check
backup+format,搞左3hr

我早幾日都有 都係話我係南京

有無用大陸APP，WeChat ，淘寶，支付寶，王者榮耀，QQ之類？，有內置課嘅功能app等如比咗自己id比大陸無分別

你個icloud，所有contact，用你個apple id拿到的料，我唸都俾人拿哂了。點解唔開two factor authentication?
passward要１８隻字以上。

所以我話係香港request, 就係mid level

係咪之前有賣過舊既iphone？

會唔會 賣過二手iPhone
iPhone 翻左大陸?

真係如果唔係apple有多重驗證你死咗啦，以前有無唔見過i設備，有無未洗淨就放二手嘅i設備？

第一手

係咪即係雙重認證 我有開喎

新機

yes 之前有個fd都係咁

冇

睇完依個post
我決定以後 用iOS
利申 iPhone se

Password set 好啲

1. 至好係大細楷字母數字符號隨機最少八個位
2. 唔好包括任何日期姓名身分證明文件號碼
3. 唔同 account 用唔同密碼，勿重用密碼
4. 善用雙重/多重認證
5. 善用密碼管理軟件
-
6. 睇下自己 account/password 係咪已知被hack
-
-

改pw先
之前好多公司比人爆左DB
你9成apple id同其他19 expedia 旅遊網一樣pw

有無借過id朋友，親友裝app？

上一部ip6,放喺櫃桶
再上一步已是ip4

3. 唔同 account 用唔同密碼，勿重用密碼

我appleid pw
only use at appleid

從來冇賣過 舊機係屋企度

即刻改咗個勁難既pw 呢家冇乜野
每次野餐都有去

gmail有排都試過咁 台灣,其他東南亞國家都有

我都有
南京login
但係我Appleid同其他密碼唔一樣

係咪賣過iphone冇洗機

舊電腦呢？有無舊電腦有iTunes有登入，掉或放機無取消授權，登出？

Sorry我手快冇睇post。你d資料冇俾人拿到，因為你開左雙重認證，只要你不允許，對方就入唔到。

18個字pw

嚇死我啦

有間以色列公司話hack到，even係iOS 12都得

自己用咗十年apple嘢，一次都無遇過

而家人地有你pw+email(appleid)
盡快用新手機改pw
免中毒

再次對唔住，我估實嚇親你，sorry

anyway，你個apple id都俾中共知左，你如果唔係咩target的話，我唸都冇問題。但如果你發過夢，最安全係呢一刻咩apple id, 電話no.都換哂佢。做多少少野買個心安。

有無同屋企人共用id，我遇過有啲咁嘅情況

上次放低部iPhone去換電池，因為Apple shop無哂位，所以選左Apple合作既公司，中途換緊果陣mac機彈message 話有人起大陸想login我account。過左幾個月後又試多一次係咁。 諗過想投訴

我有換過電(ifc)

即刻改左pw

唔緊要 收到

不要太擔心
不允許人地就入唔到
改空碼就好了

btw
唔知關唔關事
我尋日係@icloud.com既email 收到釣魚email
我冇用開依個email , 亦都冇人知 , 除apple內部email 唔會收到其他email

冇賣過

唔係用apple

又多個人有

拎去Apple Store屌柒佢

我冇野講

尋日又我都有被南京登入 又係雙重驗證
即刻改哂平時上既網站 電郵 PW

好恐怖 屌 有兩晚 網路好似唔正常 關唔關事

之前我比人偷電話之後部機運左返大陸 之後apple id都彈左依個出黎

apple唯一好
係你按錯信任，重要入6位數字pin

而家改pw
之後format手機+不用backup recover手機/ipad中
(whatspp一樣可以recover)

可能之前中左whatapp毒

唔一定apple喎，win機都有iTunes㗎，情況咪一樣

試過 㩒不允許同改pw就得

到底發生咩事 呢期多

都係冇 冇賣過

我都試過, 即改pw, 即開雙重認證

而家有4個可能性
1)上兩個月的whatspp毒
2)google remote destop比人hack偷pw
3)itools偷
4)maxi美心app偷(佢唔係app store dl)

而家 format左ipad
係clear ipad上全改pw中

係咪真係共產黨做嘢

我自己冇用m$ office
win7/10都係正版

所以不可能是crack出事

fb/yahoo/google未見有特別login

大家list下有冇共同point

我都係 但係半山區登入
彈左幾日出黎
我以為我屋企人
即改密碼先

而家pw leak
要找原兇

對一對咗地圖
附近係咩嚟

屌留名

俾人撞到姐 唔洗太驚 每日都好多bot鳩撞

而家只有apple two step防到
利申，有去6/9, 6/12, 7/1遊行

由星期三開始收到
我以為得我係咁
改左密碼好左喇
如果收到圖中咁既通知
盡快改密碼喇大家

出得呢個框即係佢已經入啱密碼係咪你本身個密碼太雞

如果有需要！

試下按不允許

支援基金有戶口number未？
7-1比左立埸/長洲王
身上剛剛冇$
想補番

Lm

其他網站同password 或者其他渠道leak咗出去咪有事

我要見律師

開咗2FA唔洗咁驚 不過唔好再喺其他地方重複用同一個密碼
同埋要好小心釣魚

我都係用正版 fb/yahoo/google一樣未見有特別login

巴打 靠你 唔係太識呢啲

剛上appleid
不見我watch/ipad/iphone以外的機

destop一早半年前比我kick out左

安已不

希望啦

lm

唔雞 好多英文數字 好長

大家而家有two step的都可以放心
1)按錯信任->出6pin number,對方冇6pin 一樣入不到

2)不信任->直接 kick out

而家只sure 你appleid pw已經leak
快改

蘋果要跟一跟

改左啦

我都比人HACK 左, 個IP ADDRESS 係中國

same半山區 今日彈左2次

話比蘋果知先

我啊妹都試過 用ipad驗證先可以拎翻

文宣組，可唔可以出張野，係針對大陸人，用殘體字，題目係，中央政府不讓人民知道的真相，下面就list下 六四，最近香港革命，同時令到武漢巿民出黎示威
重有新疆集中營

好彩你有開雙重驗證
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

收到

Pish

改密碼快

舉報佢支那人，改pw改電話號碼

肯定唔係

之前都試過比大陸狗hack左黎send i message.開左2step就安全

我都試過icloud俾深圳入，google俾另一到入，嚇到即係整two-steps Authentication

我都有 都係半山區

我都有

您的 Apple ID (............@hotmail.com) 被用于在名为“name的Mac”的 MacBook Air 13" 上登录 iMessage。
日期与时间： 2019年7月5日，上午1:50 PDT
如果您看过上述信息，请忽略此电子邮件。
如果您最近没有使用您的 Apple ID 登录 MacBook Air 13" ，并相信有人可能访问了您的帐户，您应该在 “Apple ID” () 重设您的密码。
此致
Apple 支持

賣
即係trade咗舊機

大家都留意啲email

之前我收過釣魚email扮apple
話有人hack我acc
叫我撳入條link reset之類

但我睇返佢全個email address
係乜noreplyxxxxxxxx@xxxx.com咁
我即刻del咗個email

大家小心

檢舉啦

冇呀

小心釣魚email 成日會叫你reset apple id密碼

我無野講！！！

通常去撚咗中環

推比apple啦
咁敏感嘅時間出啲咁嘅嘢
希望佢哋澄清或者解釋啦

[緊急]屌你老母，人命黎架！！

apple 同google都係要開雙重認證

快啲改啲長密碼

好彩iOS Android真係hack左都冇人知

認真 除非真係顯示大陸地區登入就要擔心啲
但半山區登入係咪真係你屋企人呀

雙重認證個定位虧虧地
係咪都顯示係半山區附近登入
我啱啱試咗用ipad 登入apple id
雙重認證都係彈半山區附近登入
唔信你地可以試下

好撚得人驚喎

我尋日都收到

MacBook air內置嘅mail入咗Yahoo同gmail
Yahoo成撚日叫我login多次
大家有冇同樣問題

可能有人鳩試 你要改曬啲Password, 而密碼要用一啲同自己完全無關係嘅字眼，驚唔記得可以用超長password

例如
Imgoingtofuckyouthepoposomeshit

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

等你班人以爲iphone無敵

你有冇諗過如果唔安全既話樓主呢個post 都唔會存在？

你係咪有其他account共用同一個email/password

我諗係你係某啲情況下洩漏左個password
而極有可能係啲phishing 或或用中毒既device login 過
甚至佢彈出來叫你改密碼個網站都已經係phishing

解決方法：用一部安全既device上官網改密碼
同埋耐唔耐做一次logout from all devices

apple id/pwd有無同其他acc id/pwd一樣？
hacking唔一定係brute force可以係估到/其他方法直接得到你pwd

我諗除咗呢個pw
重要改埋email pw先
搵張紙抄低 黐喺屋企
每一次都逼自己重新登入 包冇唔記得
乜都係靠email搵返 如果email被hack埋真係死得
每樣嘢都要雙重認證

痴撚線

釣魚通常都係send個fake email或者網址 引誘你入你個人資料同埋password

佢地通常會假扮銀行、Google、Apple send email俾你 睇清楚啲內容會唔會好奇怪；寄件人電郵地址係咪屬於嗰間公司 如果覺得可疑就唔好撳佢地link或者down件attachment落黎
另外上網睇清楚自己有冇入錯網址 如果係銀行、Apple、Google呢啲大型網站嘅網址一定會有https(亦即喺網址bar會有個鎖) 如果冇嘅話千祈唔好入個人資料同埋password

有機會假email

你依家咪冇事咁都唔安全

你同一set email/password
響其他大陸site開過account?
玩game要email register, 正路都用其他spare Gmail去搞啦

啱啱收到